樓下有人想捉哂啲BB貓走

樓下本身有七隻貓貓 全部BB
本來一直有人餵 但今晚無啦啦有人放幾個寵係度
係佢哋出入口
因為私樓區 可能有人投訴就要做嘢「處理」
有一個保安 一男一女等佢哋出嚟
應該點算

推

發動高登仔技能

點算

你執左先 連登大把人要

直接去打撚死d保安

如果我落去問佢哋做乜 佢哋兇返我咁點算

七隻

問返佢哋做乜

個保安好撚惡 之前叫我死開

但佢哋要捉 我無權阻止？
有無信得過嘅貓義工組織 call佢哋過嚟？
最多我畀的士錢

點算呀 幾個月大
好得意架

好簡單，直接閂咗個籠口就得，佢應該有個機關閂門，或者夠薑就直接打爛個籠佢，好似我以前咁

你連隻狗都怕

惡過佢地咪得

留隻黎先

係邊區 同有冇圖

淆淆地

之前有影 iCloud load唔返落嚟

有無貓義工係度
唔好愛協 貓仔咋

如果個保安兇返我轉頭 我係咪應該報警

幫幫手推上熱門 想多啲人睇到
就算我一個人都帶唔哂七隻貓仔走

其實如果你係業主佢兇鳩你你屌佢老母都得

唔使驚保安啦，你住客嚟咖，一定佢驚過你
佢兇你就問佢咩名port上寫字樓
貓貓要緊呀

依家落緊去影相 希望趕得切

要怪就怪貓義工
如果唔係就唔洗發動技能先做到貓奴了

我月月交齊管理費

屌鳩佢啦保安 門口狗黎架咋

我唔係怕佢哋捉哂啲貓仔 我係怕佢人道毀滅/落毒
如果係貓組織 邊有可能出兩個人咁少捉七隻貓

好

佢罵你 你可以投訴佢

無哂貓籠啦 等我搵下啲貓仔先

暫時見到得返一隻

可以既話你就帶佢返屋企先
一邊幫佢搵主人啦

Lm

救得一隻得一隻
有咩需要我可以幫手

為咗個保安同貓仔 由個po沉
唔該哂

保安同警犬都係狗

唔緊要啊
誤會咗都好過咩都唔做
多謝樓主

怕事毒撚特別麻煩
一早開聲問未清楚晒

私樓區但你唔係住户 佢兇你？

抵啦
最好捉哂去人道毀滅
等你班貓撚屌哂老母咁

毒撚死你啲仆街最好

唔好中佢哋計 啲黑心人特登講賤嘢搏你哋圍屌
快速推返個post上去 樓主都已經無咗覆post

比貓義工捉鳩左 如果冇人領養
勁多隻逼係個籠入面 我係佢地真係寧願流浪好過

點解仲有人信貓義工係好人

叻仔

咁如果條友真係好似樓豬咁講嘅
都可以信撚住先嘅…

希望樓豬繼續跟進住先啦

邊個停車場邊個位
我去執！係咪惠康果個停車場？

快d call 魚農
廢事害咗d 貓

唔係冇人領養
係有人申請領養 但個個都唔岩心水 嫌三嫌四
放到d貓b大晒喇就冇人問津
再出post屌鳩香港人冇愛心 買貓都唔領養貓
老左有病有痛就出post叫你地捐錢 救救可憐既貓

tg matthew9999
有心領養貓仔 有養開貓有窗網

未到高潮個故事完咗

可能帶佢入屋啫

保安仲低撚賤過隻狗喎 你驚閪佢咩 屌撚埋佢全家都得啦

有興趣 tg傾

我剩係知有部份所謂既貓義工都好撚on9
學生哥未夠18歲又唔比領養 夠18歲要返工又話冇時間陪到隻貓 有啲癲到問人工 有冇能力養貓
同屋企人住又要查家宅又話要叫埋全家坐低傾 仲夠膽死同我講星期一至五先係辦公時間 心諗你傻撚左？仲要比一大堆絕育費 睇獸醫錢 打針錢 身體檢查錢
之前一直想領養 但真係唔中意比外人上屋企
已經做好哂準備買哂野裝哂窗網 全部都話一定要家訪
真係好撚on9

咁多位
唔好擔心
我係海濱住客
餵咗16座出面d貓貓 一星期
每日都開至少4罐 罐罐撈雞柳 再加乾糧比佢
開頭有6隻嚟食， 餵餵下就有愈來愈多貓過嚟，住係垃圾房嘅起碼有10隻
貓貓仲爭食 見過佢地打架

我曾經將貓貓嘅相放到貓group
話想佢地有家 亦除咗我 仲有其他人表示好可愛 想領養
LAP見到我個post後 pm我
問有無需要幫手 然後我就將我餵貓嘅相同片比佢睇
間期我有聯絡過其他專頁 e.g. 毛守 香拯 群貓會
不過大部份無回覆 有覆嘅都係話無位暫托
而LAP佢地可以幫忙出領養
有家總比無家好
於是就決定捉貓貓 (待續)

野貓呢d垃圾緊係要捉走啦

不用了，你慢慢留返比d「有心人」
聽到貓義工已經驚
屋企已經有兩隻智將了
我麻麻地跟義工學佢地個套點養貓 又唔想領養貓搞到托養 郁d就放上fb公審
如果真係據你講你係義工界既清泉 麻煩你感化下d義工朋友 叫佢地唔好再狗眼看人低 做人要量力而為 學下咩先叫為貓為動物好 乜幾個人去照顧一堆動物真係叫為佢地好 其實好易就會疏忽照顧 有人接手就比人啦 咁先係真正為佢好

其實你覺得你人身安全受威脅就可以報驚